【武漢肺炎】藍店稻香潮庭違限罩限桌令無被控 醫生斥不公：倘黃店已受極刑

第三波武漢肺炎疫情衍生出稻香、潮庭、富臨3大「藍店」感染群組，而且3間酒樓均涉嫌違反社交限制措施。但食環署只對最遲爆疫的富臨提出檢控，影片證明數百食客「除罩」跳舞唱歌的稻香、衞生防護中心表明一枱坐十多位賓客連患者的潮庭，食環署仍未提控甚至調查。本身是醫生的立法會議員郭家麒狠批港府執法不公、刻意放生「藍店」至最後一刻，「調轉係『黃店』，一早被處以極刑喇！」

Push

push

pish

推

法西斯係咁...

咁你去告埋食環公職人員失當啦

政府凌駕人民健康

政治凌駕人民健康

食環前線係黃

底褲丫嘛

係咁，垃圾港共正苦